猛鳩語錄 99% 已經賣左個page 俾Content farm

大家可以睇下
成個page 出既feed 大部分都係有廣告既片/ link
已經唔再係以前果個純語錄/故仔既page
極大機會已經成個page 賣左俾人 , 食哂班follower
keep 到人氣賺廣告收益

未Unfollow 既自己快手啦。

Un了 其實都可惜 但佢都算功德圓滿了

賣左好幾個月啦

佢賣之前出左post 話轉手啦

我來自潮州 , 一生愛潮爆!
咁呢度close file啦

但同時有好多個page都有類似情況
大家多加留意, 無謂無啦啦變左人地搵食既工具

ps4個二手買賣先on9
無啦啦變左咩香港突發事件 d管理員出post冇人理
上個禮拜出左個post話留名派錢先有人理

呃人氣呃hit rate 手法 ,好撚賤

賣page既人一樣好無commitment
寧願佢間中賣廣告圍皮好過成個group / page 轉手俾人搵食用
個page 既成功唔單止係佢一人功勞
仲有賴每一個會員/ follower 既支持 , 各人口碑而成
而家咁樣無疑係響人背後插人一刀

屌個page日撚日po埋啲濕鳩電影

好似中間發生左啲野 猛鳩原本主人好似唔想賣
btw可以望下佢地ig